"Donwell!"
riep zijn vrouw.--"my dear Mr. E., u bent niet aan Donwell!--bedoel je de kroon; kom je bij de bijeenkomst op de kroon."
"Nee, nee, dat is naar morrow; en ik vooral wilde zien Knightley dagelijkse op datzelfde account.--dergelijke fatale gegrild ochtend!- ik ging over de velden te--(spreken in een sfeer van grote slecht gebruik,) dat maakte het zo veel slechter.
En dan niet naar hem op zoek thuis!
Ik kan u verzekeren ben ik helemaal niet tevreden.
